有冇tyga同好？

由係young money嗰陣已經覺得好型 單飛之後d歌既vibe好正快慢beat都carry到

Who?

search啦上youtube

今年啲歌係唔錯，但之前嘅style如果冇lil wanye咁特別嘅聲線好難長聽佢啲歌

Girls have fun
個人覺得同Chris Brown 一齊首ayo最好聽

club